係移民既話 就賣撚曬啲樓禁撚曬啲錢先移 唔該

你留資產係香港就不如唔好移 無效果
去到英國 幫多啲手足 咁無人會嫌你地走佬去英國

agree

梗係收租供養外國生活啦